{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045769",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484482?place[place_type]=GID&place[gid]=2484482&place[latitude]=37.3191493213&place[longitude]=128.185635713&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해질녘강물소리"
    },
    "text": "単独型ヒーリングペンションは、酒泉江と鶴山が位置し、禁煙宿泊施設です。 客室内では肉類や魚の匂いがする料理はできず、キャンドル、爆竹、携帯用ガスコンロの使用は禁止されます。 予約人数を超える場合は事前に連絡してください。最大人数を超える場合は入室できません。 お客様はペンション及び周辺施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、無分別な娯楽や飲酒、高声放歌など他の人に不快感を与える行動の場合、退室要求が可能です。 退室時には、すべてのゴミを分別して使用した食器はきれいに洗わなければなりません。 入室時間は14:00で、退室時間は10:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用するには炭とグリルが必要で、追加人数に応じて料金が発生します。 ペットと一緒に入室することは不可能で、駐車場、電子レンジ、洗濯機、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、フットサル場、バドミントンボールが提供される施設です。 カード決済可能で、追加人数料金はペンション管理人とご相談ください。 最大人数を超える入室はできず、当日現地での決済が必要です。 インターネットはWi-Fiを無料で利用できます。 予約は誤差が生じることがあり、二重予約発生の際に先に予約された予約件が優先されます。 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があります。 保護者同伴なしには未成年者の入室は不可能であり、様々な施設とサービスを提供しています。 家族または友達と一緒に快適な旅行を楽しめる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは酒泉江と鶴山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションは禁煙宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、このペンションは禁煙宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では肉類や魚の匂いがする料理はできません。"
        },
        {
            "question": "どんな行動が退室要求される可能性がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌など他の人に不快感を与える行動の場合、退室要求が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には、すべてのゴミを分別して使用した食器はきれいに洗わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に入室することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには炭とグリルが必要です。追加人数に応じて料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキューの料金は追加人数料金としてペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットはWi-Fiを無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 368
    }
}